好多人喺街上運登，決定影尻佢地放出來

又BLOCK多個

仲有個運登